英國確認BNO居英權，終極爦炒係200萬人家庭賣樓 樓價暴跌 港共崩潰

全世界醒晒 唔再俾機會大陸賺錢 大陸火燒連環船 國安法一出 大陸人更加唔會泊錢係香港

估唔到港共政府 成也樓市 敗也樓市

P牌

中共最好 托市
等啲香港人賣曬啲樓先

通常都係咁講嘅，國安法、取消香港特殊地位、BNO延長居留並考慮永久居留資格，即係壞消息出晒，市場消化壞消息重拾升勢，而一国一制加速中港融合，藍絲對共产香港充滿憧憬，瞓身借孖展財仔入市，今年GDP一定增長6%，所以股樓gogogo

第一讚成中共維穩

賣得高價d, 等大家係世界各地都多d生活費

而家閒閒哋一層樓500-700萬.
去台灣食過世

樓市短期內大跌嘅機會好低.
一定要有大地產商 走路 拋貨先至會大跌.
但係如果佢哋一走 中共係唔會放過佢哋。佢哋唔敢走。
散戶應該要盡快走。 音樂盒隨時會停。

點樣可以食過世

希望大家攞齊晒BNO之前，樓市仲係GOGOGOGOGO 等大家渣住大舊D嘅錢係果便生活甚至開公司請後生仔過埋去

喺台灣搵幾千蚊hkd生活到。 你有五六百萬 等於搵到一世嘅錢啦。

慳啲洗啦
台灣物價低好多

200萬人賣樓走人就係最好對付支共嘅手段

500 萬樓
拎1,000,000出嚟 已經買到800-900呎

400萬拎去投資 一年收6%
24萬 一個月可以洗2萬港紙

2萬係台灣 當香港5萬咁洗
點會用得晒

Source ?

200萬人未續好BNO之前

唔該港共用外匯基金托住個樓價， 樓市gogogogogogoo

大家要開公司請後生仔過去

你有咩可以保證一年有6%投資？

而家係英美同支共準備玩鬥快搶奪香港美元外儲嘅遊戲

大批香港家庭沽港樓港股換美元離開香港到海外生活, 當你每個家庭兩公婆加兩個細路, 層樓連車位仲有港股同強迫金, 加埋都有一千萬港元, 即係每個家庭會攞走香港外儲120萬美金

當你有50000個家庭(約20萬人)在3年內離開, 每個家庭攞120萬美元走, 咁都講緊600億美金

當然香港40歲以上嘅中產家庭嘅身家又點只得1000萬港元咁少, 大把人幾層已供完嘅樓揸手, 到時點只走600億美金咁少, 去到1000億美金都唔出奇

如果英國佬再絕D, 畀每個BNO個人只要帶50萬美元去英國投資置業, 只要住滿一年就可以申請BC, 我包保大把人會湧過去

咁你班港豬賣樓都要搵傻西做接盤俠, 理所當然係支那人同新香港人接貨buy you out, 咁佢地一係抬美金/人仔換港紙找數畀你, 一係就問香港銀行做按揭

支那人匯美金/人仔入香港, 結果係減低支共手上持有嘅美元, 支共梗係唔想咁搞, 實會用外匯管制防止支那人走資

所以most likely係支那人問香港銀行借錢, 即係香港冇新美金流入, 賣家收錢後匯走美元, 香港美元外儲會減少, M2減少下港元借貨總額大增, 進一步推高港元資產嘅槓桿比例

而家香港係用4400億美元去摃桿50萬億港元資產, 如果美元外儲少咗25%, 持續沽售超槓桿超溢價嘅港元資產, 要知支共用在港上市嘅支企股票及港樓作抵押發行大量美元債, 你估到時港元資產泡沬會點樣呢?

5萬個家庭都可以走到600-1000億美元, 如果有10萬, 20萬個家庭嚮應支共嘅號召, 唔鍾意香港就移民走人, 咁你話會拎走幾多美金?

不過反正都一国一制, 你又點知支共到時會唔會見走資失控, 玩外匯管制, 甚至直接取消港元改用人仔, 再搵個靚價同你強制兌換人仔?

樓市就升硬
不過遲下分分鐘賣樓都畀人告擾亂社會秩序

大陸爆咗你鎖入去住埋你都無佢辦法

香港人走會加快中共支爆

係一定會.
大陸樓市唔會冧係因為 一跌。中央就會 禁止業主賣出。
唔會存在恐慌性拋售。